我地既敵人只有建制 黑警 藍絲

中共已派左數以萬計網軍企圖分化黃絲陣營
大家無論睇到乜野言論都好
記住 我地既敵人只有建制 黑警 藍絲
不篤灰 不割席 兄弟爬山 各自努力
團結 理性 不被分化撚影響

香港人想革命成功嘅下一步就係全面加入警隊或者去外國當軍，因為香港遲早會有武裝革命，大家要識用槍。

幫手推下，入面有講點樣當軍
幫手推上熱門

中共

分化撚散水撚 唔洗割 屌9佢 寸9佢 冷言冷語對待就算

完全同意，無分化本錢

幫你推
毛魔都有教
聯絡次要敵人
打擊主要敵人

推

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

就算無呢d人 班黃絲都識自我分化 佢地只係加速